覺唔覺如果人生得40歲命會輕鬆好多

得40歲命，就有藉口唔結婚、養細路、供樓

有錢就玩，冇錢就借，時辰到就一了百了唔洗煩

可以自製40歲

識玩梗係有50歲命
趁身體機能未明顯下降之前就死
又有足夠時間享受人生

正有此意

60剛剛好

國

咪撚扮哂野啦，根本唔會有人想死

自殺係對仆街父母最好嘅報復

仆街父母係唔會care一d廢柴仔女生定死

已報警

覺 其實我三十歲零歲應該都夠

你可以揀

如果輪迴被證實咗
世界上應該多咗好多自殺案

短命可以控制，長命就話唔得

幾千年前啲人都係三十歲倒死

古代人都係差唔多

就算真係有輪迴，你個意識已經再唔係你
即係等於依家嘅你都係徹底死咗

要佢過往投資 tatal loss 都好，等啲仆街偷雞唔到蝕渣米。雖然表面上消極，但如果你無膽做單大嘢，心又不甘想控訴，呢個已經係最好方法。

其實只係所有野推前左
20歲就比人逼結婚買樓
仲無時間比你hea

時辰一到就安樂死算啦

On99

生育呢個行為其實同強姦無乜分別，
同樣係唔理會受者 ( 子女、被姦者 ) 感受，
強行做出一個行為 ( 生育，插入 )
最後受者有機會出現快樂、感恩 ( 報答父母，愛上強姦犯 )，
或痛苦一生 ( 怨恨、抑鬱 )

而不論結果係快樂定痛苦，生育的人都是在賭博，
因為天下間沒有父母可以確保子女幸福快樂，
否則蔡志明個女就唔駛燒炭死。
賭贏，則人有我有、養兒防老、有仔送終，
賭輸，則子女痛苦一生。

所以天下父母皆自私，我地可以將天下父母視為強姦犯一樣鄙視及唾罵。